{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014652",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔(오류스테이션)"
    },
    "text": "家族や友達が気軽に集まる場所で、マリオアウトレット、新道林テクノマート、九老AKプラザなど大規模ショッピングタウンと隣接した位置にあるホテルです。 お客様をお迎えするために、より良いサービスを提供するために努力しています。 宿泊施設は計180室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 訪問者のレビューには価格が安くチェックアウト時間が遅いので良い宿だという評価が多く見られます。 また、駅が近くて探しやすく、きれいで快適な環境でよく休んだというレビューも多く、多くの利用者が満足していると思われます。 建物の1階にはコンビニがあって便利に利用でき、基本的なアメニティも備わっています。 しかし、一部のレビューでは、シャワータオルやくしなどの構成物が不足しているという意見もあります。 また、ガウンが提供されず、夜は天井から虫の音が聞こえることもあり、不便を感じるお客様もいます。 これらの意見を取りまとめて、より良いサービスを提供し、今後改善される計画を持っています。 暖かく快適な環境を提供し、お客様の満足を得られるよう努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのようなショッピング施設がありますか？",
            "answer": "このホテルはマリオアウトレット、新道林テクノマート、九老AKプラザなどの大規模ショッピングタウンと隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計180室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは韓国語での案内がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は遅いですか？",
            "answer": "はい、このホテルのチェックアウト時間は遅い方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格は安いですか？",
            "answer": "はい、多くのお客様のレビューでは価格が安いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは駅から近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは駅が近くて探しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの環境はきれいで快適ですか？",
            "answer": "はい、多くのお客様のレビューでは、きれいで快適な環境でよく休めると評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "このホテルの1階にはコンビニがありますので、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルには基本的なアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "はい、このホテルには基本的なアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはシャワータオルやくしは備え付けられていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、シャワータオルやくしなどの構成物が不足しているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでガウンは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルではガウンは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺で夜に虫の音が聞こえることはありますか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューによると、夜に天井から虫の音が聞こえることがあるそうです。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは暖かく快適な環境を提供し、お客様の満足を得るために努力しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような改善計画がありますか？",
            "answer": "このホテルではお客様の意見を取りまとめ、より良いサービスを提供するための改善計画を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 591
    }
}